（美股）大家今晚食咗蘋果未？

幾錢壓力位？大家點睇？🙏🏼

利申：$120.8 高追

最後逃生門

今日笑話

滿倉114 上呀！

我130

130

連登仔又話次次發佈會都跌

食緊

ALL IN留到聽日

125-129依家幾抵買

知道13號發佈，星期五入咗

123+130

月底業積一定再爆升，攏斷市場點會預計唔到

連燈仔

幫到手 過埋今晚就走貨